任性的連登 夭折的三罷

話明各有各做，連登仔大規模不合作運動卻遲唔做早唔做，偏偏要揀晌同一日做．
本來可以向社會以至國際清晰顯示香港各界對政權表達的不滿，年青人的付出已得到保守的成年人行動上的支持．但是，事情卻被硬生生變成僅是新常態下的另一天混亂而已．
市民搞三罷要付出的代價從來就比學生年青人搞活動高很多．京官如今卻坐擁海量大家送上的材料恥笑三罷只是靠堵塞交通造成的笑話．
能有 take two 嗎？不會，不敢，不值．
任性地屌吧，你們還能怎樣．

上星期已經講過，冇人理，長老由淺黃變番藍！

發現兩條三毛

見風轉舵既就算啦

黃係唔會變藍 最多變返唔想理

你點叫一個黃絲撐政府

幾時都可以take two
Block 上一頁

就係罷左工先可以做行動
樓主係咪弱智

你表示連登老馮騎劫三罷？

點解一定要講邊個騎劫邊個
罷工同行動係同動進行 互相輝映

人地工會搞罷工都係唔返工然後去集會啦
唔通個個留係屋企咩

就是這般水平

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

一派錢，唔少淺黃會正評番政府一段時間．

圍爐弱聽的低能仔 bye bye

你睇睇客觀效果先啦
只講主觀願望，你對住粒流星講可能更加有用

你呢啲單細胞生物個腦剩係可以諗一件事
講多都無謂你繼續單機啦

林奠怕你班衝多Ｄ，定怕三罷多Ｄ？
衝左咁耐，早成新常態，可以做嘅佢已做左，做唔到的佢亦唔駛花時間，日常化埋黑警記招，撓埋手恥笑你都得．
三罷規模係香港有史以來最大，柒婆又出恐嚇聲明又剩，家下多謝大家幫佢罷佔新聞版面，將三罷靜音．

派4000蚊都搞到成pat屎咁

慘得過當時民調政府民望又輕微回升咩